點解人成日都唔覺得係自己錯？

己所不欲勿斯於人
你唔鍾意嘅做法,你套用返喺我身上
屌你老母
同啲朋友食飯睇戲行山影相, 叫佢去行下 就八般推搪話攰:下次先啦 得閒先
同佢溝通就話我發癲, 有冇諗過其實自己都有錯? 我已經心平氣和咁講

有冇人嘅男女朋友都係咁?

係咪少噉啲內容，定樓豬用錯諺語 ？

的確少咗d內容 條臭化有上高登費事被知道

中国人基因

有什麼幫到伱牙 亲

內容唔齊噉估到咩事嘅

再唔係就真係唔夾lor

嗱，有條計。你都屌人老母咯，一係溝咗你伯母佢

己所不欲勿斯於人 唔係呢個情況下用喎
聽落似乎係佢唔想同你出街

我諗唔會掛
我好有誠意咁傾,好似當我9up咁三句唔埋就我訓先88
咁先係最燥

有咁嘅情況,但我冇打出嚟 只係打咗另外一件事 自膠咗,唔好意思

噉啫係唔成熟啦
冇㗎，再傾曬氣
一係你做俾佢睇等佢學(我諗未必work
一係你就去佢啲聚會，同佢恩愛啲等到佢煩，知道要分時間俾你
一係你忍夠就分

噉少嘢都傾唔掂條女好唔成熟吓

冇得去...佢唔想...
我又好緊張段關係,唔想咁易分手

欲擒先縱
由鳩佢
你自己約fd，同佢示威。
唔洗話佢知，你ig po出嚟，佢問你正講，問佢join唔join。
到時就一係由一班人開始，慢慢同你條女build up。
一係佢就呷醋，要你陪佢

多謝你...好感動 錫啖先

心領
做嗰個都係你，自己醒定。
有時人講都未必好，始終軍師喺幕後會好啲